六七暴動既導火線係勞資糾紛

大家準備好未?